捉肥佬黎係想控制蘋果, 同幾年前擄黑幫大佬上支共一樣

換咗自己嘅人上去
間接控制左黑社會
過去一年運動
前所未有黑社會傾巢而出幫政府

被擄上去嘅大佬中
聽講有個嚮支共過左身

有呢個可能 中共冇嘢做唔出

唔係有呢個可能 係事實

另一個俾人捉左係咁上市公司老細
嚮某鄰國機場俾當地警察捉 再即場轉介俾公安
被人困響北京三個月 傾條件
返到香港成為傀儡

有上去嗰班係自己心甘情願歸順上去插旗搵錢 當年老新成班上曬去搵食

“俾人捉”